2018 Retaker入一入嚟

有冇巴絲有興趣一齊練下口試？身邊搵唔到人 起下面傾下。

btw仲有2個月就考主科，各位準備成點？有冇信心拎到自己想要嘅分數？

想練
tg傾

你係咪玩野呀ching 跟住呢屆2019喇喎

18+19
retaker

ching 18年都係retake? retake兩次？

應該叫tritake

我都有諗過tritake ching今年考幾分？

13升17

升得幾多，我鳩hea 17升18 然後而家asso都爛grade，諗住俾多半年自己認真讀書，讀唔掂就2020年tritake

有冇興趣tg吹下水 ？

都叫上到u

engine仔